（大王）仲有無人記得精精麵包鋪

睇一次笑一次

生命麵包

龍哥食完面包產生基因突變

佢地仲上埋貪屎tim呀

KK 你真係要檢討下喇